[屌你老母！]你轉頭就死撚梗我話你聽！

你咪撚走呀！你轉頭死撚梗我話你聽

車cam果條車牌一樣，但係係唔係同一個先

我估係，個格好衰

咩呀你而家差人呀
你唔好行埋黎呀
你唔好撚走

你唔好郁手呀

葵涌揸到過埋海先開拖？

抵撚死啦個的士佬

條路你架

你咪撚走屌你老母

唔通係公路開拖咩

撞鳩佢嘛 俾啲colour佢睇